借咗銀行二百萬生意失敗，日日放工睇卡通度日，是咪人生已完

開業冇耐撞正反修例運動同肺炎，時也命也

做咩生意

破產後東山再起啦。。。。

訓醒未？

錢用哂未，捱到嗎？

你廢

邊行？
睇卡通好啊，有時都有d大道理

黃色經濟圈幫唔到你咩

無人幫手救盤生意？

轉行做殯儀，三萬大客等著你

唔想香港淪為支那賤畜之境，大家必須肅清中資，整頓“港漂”

（國際戰線）借助日韓爆發武肺推動全球反奶共運動和全球排支運動

吹大咗少少囉...

睇開西頓學院

你唔識變通姐 學咩人做生意

我都想係夢

唔想畀老豆睇死

咁你不如講詳細啲俾我八下

起完底就覺得係假膠

一陣你爆哂畀繁中台班人知-.-

google完，工口

色情不好！

你估我係你咩

梳囉-.-

200萬話借就借？
日元咋？

你廢姐賺到豬頭咁

Lucky😎

借到2球，你起碼都有咁上下資產，有得咁的錢，仲會咁戇鳩係連登講生意失敗。
屌，件事都唔合羅緝。

連登最易哄人入黃圈（之後的後果就唔好計住先），但樓主講都未講入黃圈&叫人打救你，
肯定一打

你係睇龍珠的話，咁應該人生係未完嘅

係做香港人生意又唔係藍既，場運動關你撚事咩，賴乜撚野？

膠po黎姐

你真心咩ching?
大個仔未 世界唔係咁運作

有咩高見，教下路

動物台係咁上下

今場運動啲人蝕咗幾多錢 出少少社會都應該知
連登仔真係活在自己世界

你個case,要睇都睇賭博默示錄

戀愛小惑星比較適合我

連燈細路仔住daddy, 食mami
佢地話運動冇影響就冇影響啦

我做生意嘅，呢場運動一直無蝕，最蝕係地鐵停駛，商場放狗，同武漢肺炎影響市民出街意欲
示威帶來嘅經濟影響其實12月已經回升番哂，係1月同農曆新年爆肺先一嘢打沉番。

光復香港時代革命 唔係9up
如果為咗光復而經濟攬炒，我可能會破產
但我唔會同手足割蓆
齊上齊落

又係啲膠po

呃你托

B仔做邊行生意？

乜鳩野反修例運動呀屌你老母
真係抵鳩你死

光復香港，時代革命!
攬炒由你做起

唔係你啲錢緊係想攬炒

樓主，你要振作啊，
只要滿懷大志，他日必定可以再鴻圖展翅

真係慘我都係，講左句支持警察就俾人抵制，又冇自己人撑，宜家執埋仲差人300萬

本身都唔係賺好多做街坊生意，之後蝕到入肉還唔到銀行錢，只有破產一途

搞生意就唔好講咁多政治啦，搵餐飯姐

吹撚到呢

做生意 你咁岩做個行無蝕 就全世界都無蝕 你蝕係你廢 真係痴撚線

好似呢個世界得零售同飲食業咁

冇必要呃你

同樓主差唔多 開第一間分店就撞中反修例
出post話唔做黑警生意之後畀遂個政府部門問侯
𠵱家瀕臨結業邊緣 仲要畀業主恐嚇 話簽咗死約 結業都要交埋淨低咁多個月租金
宜家唯有跪求武漢肺炎快啲完

又冇講啲乜，執笠係我當衰，唔使咁激動

唔係話樓主你 係話個班活係自己世界既兒登仔

唔講政治，飯都無得你食

攞綜援先係人生大贏家喎

------------------------------------------------------------
（緊急）快啲叫身邊人唔好去任何藍店紅店

Ching up 乜9
而家係講運動對生意有冇影響
唔係問你咩立場

運動6月開始，你話12月回升返晒？
講出黎都唔合理啦下話

以前畀老豆笑我打一世工，想證明畀佢睇我都做到老闆，點解真係畀佢噏中咗

不如你講下 賣元寶蠟燭 賣兒童玩具
時裝批發 電子元件批發 黃有撚用？

收皮啦 五毛狗 冇人同情你

生意就係好現實
講政治唔係唔得 但係事實就係得一啲pr好嘅餐飲叫有少少得益
最後大陸人一個仙都唔蝕 真係破壞生計嘅咪又係老實搵錢所謂黃嘅香港人

咩生意銀行借倒咁多

無圖妳話2億都得啦

邊度阿去支持下

連燈仔成9日笑9藍屍
共產黨唔搞9佢地都唔知痛

而家你地咪一9樣🤣

成堆PR 5毛狗
不推文都唔撚識用

關運動事？咁都賴得
你敢開名 我幫你

屌你老母圖又冇 連咩行業都未答到？作好哂先出文啦
唔否認好多行業呢個時候都好慘 但咩都噏唔出 你都係返屋企打飛機啦屌你老母

呻吟下姐，使唔使報埋祖宗十八代

毒撚學咩人搞生意
乖乖地係屋企睇卡通片啦

屌你講到咁撚慘 而家話幫手做啦 直情比錢你啦
重係到成個女人咁扭扭擰擰 就算冇運動同肺炎你自己都好快收皮

你都戇撚鳩
6月開始
12月回升知唔知自己講乜

你唔係以為噏幾句就會爆個人資料畀你下話，呃下連登仔都得嘅

搵到個黃色業主出黎先講啦

開業無耐有春銀行會借兩球比你咩

做按揭

算吧啦=-=移民啦

一早拎咗外國passport

咁都上到熱門
PR 好波

拉

想支持下

PR 狗全面進場

唔知你真定假, 但係做生意唔識變通, 無論咩時候都一定係失敗收場.

武肺呢d 終國攬炒野冇野好講, 但係光復香港都已經大半年, 咁多時間俾你諗點變, 你就係度睇卡通, 蝕2百萬算你好彩

有得做邊個想睇卡通，痴撚線

睇開海綿寶寶
而家開左間漢堡餐廳

我公司做event ，就算點黃都唔會有人幫到

的確有唔少食店黃店可以頂得到，咁係因為食店係比較仲易支持，但經濟唔係得飲食同零售，所以黃色經濟圈唔係大晒

而且唔係一句唔識變通就大晒，比如做graphic design 公司呢幾個月真係乞米

開間海底漢堡王吸引客流啦

咩舖

其實食店都係得一部分有幫到
黃店最多在資源分配方面有幫到手
但大環境係向下
再問返一般人平均消費係咪真係少左
同埋出名既黃店就排長龍
大把做地區生意既冇乜人知
更加唔好講唔係做B2C生意既
黃唔黃邊個會理

有呢句加埋借到200萬，我相信你職業係兒子，所以筆數係唔使擔心

個po膠到呢....

證明你唔係老闆命 打工啦你

要攬炒，但有人炒幾皮樓主就炒兩球

又 block 一件

好多人都係咁

睇大老師，學到野

黃色經濟圈只係黃色飲食同retail圈
唔係飲食同retail 你表態後聽執笠都似
利申：公司表態後近半個月無單

地鐵同商場放狗咪係運動嘅一部份？